［有圖］稻香飲茶有利是派

稻香真富有

因為好開心
所以要同大家開心share share

跟住？

大家飲茶記得去稻香
（利申：非打手）

年年都有啦

好多年啦

我覺得最有心係要搵咁多個十蚊銀黎派

自從知道稻香所有點心都係大陸做就已經冇再去過

銀行

都好煩

大陸酒樓

有冇加價先